老老實實，Tesla真係連滙豐都不如。

20蚊都比多，吹大咗喇

唔好咁講，我覺得值$60嘅